而家買樓其實係賭緊美國唔會搞死香港x冇大規模移民潮x中國唔會崩潰

中一樣都可能PK
中哂啲剛需論都站唔住
香港同外國人又走，大陸人又唔買

不過信政府冇事
乜野美國制裁、中美博奕對香港都唔會有大影響
外國都唔會收留香港人
國安法只會令香港更繁榮穩定，樓市繼續gogogo

中國強行係香港立國安法，都係賭緊美國會為錢跪低。

實在太多不明朗因素
大陸會唔會縮都話唔埋

移民潮無問題，只要支那仲要用香港洗錢，多多支那人都會落黎填補

簡單講，如果香港既金融體系無事，樓市會gogogo，仲可能會go 多d

之後內地人可以嚟香港買樓，立左法更加放心

所以都視乎美國會唔會俾香港仲洗到錢
最好港幣不準兌美元，港幣同美元稅勾之類打擊
再配合移民潮

不過信政府呢啲應該唔會發生

唔好諗多左，買樓係因為自己走唔到

美國一定會脫勾

有一點，無論左中右都要明白，

當美帝失去香港話語權時，係唔會比中共讓香港繼續做中共的白手套，引資，走資，冼黑錢中心，引進科學技術

安全門祇會開放一次，跟住就將香港同國內一般對待，無論係旅遊、升學、資金流都會受到限制

單純立法影響本身我覺得吹大左
咩令大陸佬會俾人抄家
唔會持香港資產
但問題係美國嗰邊呀

如果你咁都驚嘅話，不如你驚戰爭發生，
但現實係戰爭嘅話資產一樣上升

走唔到還走唔到

早買早享受
遲買平兩舊

都要而家買咩
不如等人開始走我先接收仲好

除非信政府覺得冇人帶錢走

我覺得金融戰對資產影響大過熱戰
佢直接打擊貨幣同資產

大家咪賭一鋪囉
香港最大賭場上線了
大陸又賭
香港示威者又賭
美國又賭
投資者又賭

買樓係因為有需要

買唔買樓價都係咁貴
但係個分別你睇下深圳就知
唔俾你賤價賣，就算套現啲錢都唔俾你出國

如果好多人打算移民
就會少左需要

同埋根本好多人係投資用

一班人冇左需要
一班人又唔買黎投資
整體需求就會跌

都睇大陸有冇招強行留錢留人嘅

美國出咩招/出唔出招
中國點還拖
真係好難預測

信政府唔怕

有錢買樓，無錢移民？

買樓做到按揭槓桿就入到場
移民要有資產/專業資格，plan埋去到揾到食
你唔係信兒登仔移民好似買張機票容易過買樓？

老老實實做完接揭供完幾十年，香港都唔知變成咩世界了

問題係你要結婚 搬出去住
一係租樓幫人供 一係買樓自己供
根本無得揀 唔通睇淡前景 所以唔結婚

中一樣都死，但唔中嘅話升幅其實有限。所以值搏率好低

幾十年之後
層樓都唔知轉左幾多次手

好多人，包括小弟，都等緊今次機會換豪宅同買多幾個單位

唔買至少有球半流動現金走，買咗更加唔使諗

係就好
搞緊移民，不過應該出年先走得
層樓都要出年先賣

唔係講緊普通移民喎
講緊如果其他國家真係開逃生門
幾百萬香港人咁收嗰種喎

講緊前景可能都係幾個月至一兩年就明朗化
如果真係睇得好淡
唔爭在租一段短時間
睇下香港係咪冧檔先買？

如果真係咁撚有錢
而我講嗰啲成真
人地就去英國住兩三層大屋
你就住香港嗰啲所謂豪宅
再共享大灣區榮譽

如果制裁，港元貶值，依家用幾百萬買，第時貶到要幾千萬，自己諗

搏都唔爭在等幾個月
睇下國安法幾辣
美國做啲乜再搏啦

兒登仔咁叻即刻移比我睇，唔好得把口

一兩年後睇返呢個post又係得啖笑

真實原因 香港買樓係該地段上蓋建築物永久使用權

支那樓係60-70年使用權

意味實施一國一制 土共都會出錢收你地永久

再自己起過賣60年

如果唔係點解要高價沿海地區收地 整咁多暴發戶出黎

有一日民國政府重返大陸 共產黨投降 佢揸曬全部沿海地區永久使用權 根本唔會亡黨

所以買果d都智障

有國家收就收左先算，細節都未有得個吹字，到時支共放唔放人同錢又未知
唱外幣開離岸做左未？

你諗吓今年年尾流感高峰期整啲咩野新病毒出嚟玩下小市民好過啦

所以咪話其實買嘅人係賭緊
或者心底裡覺得根本唔會發生呢啲事

連燈新技能，移民易過買樓

都係嗰句
唔係用而家情況睇
係用我講嗰啲情況睇
到時邊個難就真係睇你點睇

台灣都有可能收政治移民

台灣撐香港 將設港人安置處所

如果成事
有錢嘅可以過去自置物業
冇錢佢會提供處所
部份手足二十歲都過得去
就算香港樓價大跌，二十歲又點買樓？

可能我睇得灰
香港要重光
要攬埋大陸狠狠死一次
先可以光復到

支那人落嚟冇用，香港樓價咁貴又細，支那有錢架都有勢唔會同你落嚟受苦，得班冇錢嘅俾人呃落來
同班有錢人才走曬，先唔講公司走唔走，當你一個部門一次走5個你都死拉
同香港人國際視野各方面都贏支那好多，香港係有能者居上，支那係有關係者居上
所以咁多年都係同你玩慢慢換血，依家都證明咗佢驚你走多過你留好撚多

長遠都係升

不過呼吸plan肯定收皮

呢度好似好多人都未出黎做野咁, D 觀點咁樂觀

美國制裁 -
唔好以為美國一定全力支持民主既國家, 你睇trump之前係咁扮同金仔friend, 你覺得北韓有小小民主嗎?
如果美國真係支持香港, 佢出手搞中國D銀行就得, 全部唔俾做美元交易, 但我估美國股票即刻跌3-4成, 你做Trump緊張美國股市多D 定香港人多D?

樓市 -
而家入得市既都至少用1百萬以上既資金, 人地洗成百萬緊係諗得好清楚, 用錢去投票唔信香港會冧;
呢度就係打幾隻字, 話美國係香港老豆咁全力制裁幫香港民主, 唔洗理美國本土既選民同美股; 自己又唔沽自己自住樓(如果有)或者拎老豆老母層樓去賣(如果有)

就算你點支持香港民主都好, 但睇法分折要客觀D, 睇多D世界既事; 香港呢年發生既運動, 可能對香港人影響好大, 但對美國人黎睇, 可能只當一編娛樂新聞黎睇, 睇完就算; 記住一點, Trump係美國選民投票選既, 香港人係無份投既, 有票先係老闆呀

政治光環個個都識拎，實際邊有國家想收難民，到最後又係有錢有技能走得到，全球都怕左難民，係香港人先以為自己高人一等，以為好多國家想收

到時CCL 250-300。睇返幾多投資偉論、猜測、預設立場...

你睇得自己太重要。

自住驚閪

聽老一輩講，當年67暴動，好多紅色大肥貓(等如今天愛國資本家)，監平監賤賣晒手上物業著草，有批人就膽粗粗去接火捧，呢批人就賺到盤滿砵滿。今天歷史似在重複，有危就有機，爭在你敢唔敢?

18年左右
夠有好多分析貿易戰唔會打得金
中美為咗做生意一定和好
最後點估到發展到今時今日
而家分析係佢得立場硬
唔會實際行動硬
因為會影響自己經濟

都係一貫覺得冇野嘅
點會大亂嘅分析

去到目前都係各有各說
有人用錢投票自己嘅觀點
都有人用腳投票，卻步觀望或著草

邊個睇得準一兩年內就知

已經講過幾十次，
大大聲叫人走果班人，根本完全唔現實：

1）真係有錢，而又係外國搵到食果班人，
唔駛靠BNO, 都晨早移左民啦

2）英美歐加澳，連本地人搵食都好艱難，你自己睇下個失業率，大部分都超過10%。更何況武漢肺炎搞到全世界都勁討厭華人/亞洲人，香港人去到只係成為大陸人的代罪羔羊，唔俾人打搶都偷笑，仲想搵工

3）台灣人工極低，經濟極差，大部分人搵得果幾千蚊。仲隨時打仗。

只係講樓價平根本冇用，你要人生活到先得㗎！

連燈移民師

美國出哂名，無利益會做？無條件幫你？

好多人真係天真，應該唔睇歷史，無做過嘢，一廂情願。

遠嘅石油利益搞你唔好講，近嘅睇佢點樣起圍牆隔難民，點樣處理自己示威... 依家你主動走去做難民... 今日都可以歧視吓人，聽日過去俾人歧視依家係連黑人都不如。美歐一樣。

大家有石油？定專才幫佢搵錢？交全球稅？定相反搶當地人工作、國家福利？失業率係高到唔係你習慣嘅數字。

祝大家移民順利。

唔好常日用支那人嘅思維睇人哋歐美國家，鬼佬嘅思維係唔同，唔係下下講利益，有啲嘢例如普世價值果的人哋係有底線，當年美國打伊拉克用咁撚多錢咁多人力物力都唔係為石油啦，美國仲使撚要石油咩，人哋已經係石油出口國，石油多撚到使幾十年，加上又有頁岩油，起圍牆係邊境失控，啲難民過去又偷又搶搞到治安好差，五眼聯盟係可以分香港人點解唔走呀？認真有得走梗係走啦，你當為咗下一代，除非你可以做順民，成世唔生仔，或者香港獨立，所以香港獨立係唯一出路

其實樓價真係keep住升緊
睇多幾個月 甚至一兩年
到時上車盤可能係七八百萬

不過我承認 而家買係搏架
只係買又死唔買又死咁解
生活喺香港就係咁...

而且係

1. All in
2. 大跌既話，多數供款會升，因為港元折息係混亂既時候升既機會大

樓主依家住公屋or租樓？

美國佬就唔好講到咁偉大喇，都係借香港呢個國際金融中心獨特性打擊中國繼續增長。

你不如分析吓未來真正本身嘅香港人仲喺香港生活，而去需求買樓

15-22嘅離開香港去外國或台灣讀書，讀大學外國基本都好啲，（呢批出嚟嘅企最前），去到半工讀個人又可成熟。走，唔買樓

22-30 嘅 迫埋家人生活月光族無嘢喺香港留戀，喺外國或台灣發展最快適應。走，唔買樓

31-50剛剛結婚儲緊錢到一定水平，份工收入較高又工作經驗夠。結婚有小朋友做緊供供嘅要首期儲存用晒，用人工3成去供樓3成養小朋友，3成家庭開支，1成使費，富貴月光族，呢班無得走繼續gogogo!希望香港不變安安樂樂，有大轉變就負擔重難轉灣。未有家庭嘅能力較高想走就走，去邊都搵到，會去到最後一刻先會決定。一半一半買樓

51-70 準備退休生活及已經退休，窮嘅唔使諗，繼續食政府，亦唔會買樓。有錢嘅一係賣樓夾錢走一係買吓股票仔食老本等死。唔買樓

得番大陸殖民。新香港人買樓，呢度就睇大陸殖民俾咩質素嘅放嚟香港同人口數量。

跌左10% 都吹到升緊。。

有冇source?

一兩房既小型單位的確未必會大跌
畢竟中下階層未必走到
自己就有一定既住屋需求

自然*

信政府
的確唔會被脫勾

唔買 都係賭緊 其實

其實人性（大部分人）係愈跌愈唔敢買。
同理，美指之前跌咁多，理論上有幾多人敢全部身家買美股（spy,voo).

當升緊既時候，緊係個個口響響，講如果跌，點點點，我就買多d.

死左十幾萬人
一野洗左幾萬億

貪你個零頭

炎炎

錯哂
好多人都一跌就買左先
接飛刀
但結果撈完再跌
再撈再跌
到止哂蝕就會反彈 再高追

如果一跌就好多人買，就唔會再跌啦

跌同升同多唔多人買無關
1000個散戶既購買力都唔夠一個大戶
如果一跌就冇人買
個價係唔會跌

我想講既係跌既話，買既量一定低過賣既量。
樓同股都係，人既恐懼。跌既時候，買既人（量）係少過買既人（量）

我係想講 持貨量多既人可以控制價格